知唔知點解毒撚食野好健康

因爲獨食難肥呀

唔肥就健康？